[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 86

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

我記住你呀靜靜

我好想忘記佢但我做唔到
訓唔到教成個腦都係佢

事實係你想做港豬不過見到出面啲人喺度咁樣自己就會打消咗個念頭

價錢同嘢食都ok，不過你要我入太和不了

柴柴？

其實有啲嘢係要忘記㗎，尤其係浪費時間去啲冇可能嘅嘢上面的確係好嘥心機，只可惜嘅係其他旁觀者個個都叫你唔好諗住，但係當佢哋遲啲有機會做到一個同你差唔多嘅處境嗰陣佢哋都係不能自拔嘅狀態，一切大家都知道係因為愛，就好似我而家叫你唔好諗住佢但係當我代入你嘅角色，或者遲啲遇到一個自己心愛嘅人同自己講分手，一樣都係忘記唔到同喊苦喊忽

首先，你不能忘記佢係咪因為佢喺你嘅心中地位上面好重要？ 我知呢個一定係一個廢話但係你諗返轉頭佢所做嘅某一啲嘢會唔會其實其他人都取代到呢？跟住你就要諗下究竟你係咪要一定要忘記佢曾經對過你做嘅一啲事情，可能佢係好心地咁樣照顧你為你好，可能佢係會識得製造小驚喜可能，佢係喺你有壓力嗰陣畀安慰你，咁既然呢啲一切都係喺你生命之中嘅一啲天使咁，點解你要特登忘記佢呢？一切都係過去嘅一啲美好回憶，即使你要向前看或者識過第二個人第二個拍拖嘅人都好你都仲可以keep住去記得佢曾經對過你好㗎或者可以做返朋友呢，唔需要特登忘記過佢為你做嘅好事，但若然你諗返起會傷心嘅話，就更加唔使特登每一晚都要回想同埋後悔
其次，就係要睇你哋分開咗嘅原因係咪因為鬧交 如果本身意見同埋性格不合嘅話係好難一時之間磨合返嘅，如果你要同佢再度展開第二次戀愛嘅話咁你就係不能忘懷佢嘅情況之下做出一個不太理性嘅選擇，因為如果你唔可以百分百確保你自己已經決心改過咗去迎合對方口味，又或者對方已經百分百承諾唔會再重複以前犯過嘅錯，咁就算你哋再第二次第三次戀愛都好，都係會因為同樣或者相似嘅事情分手，咁你又會再痛多一次

所以自己調整心態就用美好嘅回憶永遠留存喺你腦袋一面作為一個甜蜜而美好嘅故事嘅其中一頁，然後你嘅故事未來嘅頁數仲會更加美好

講開又講睇到你會員名諗起一個好出名嘅柴犬神獸柚子

太和真係太遠啦
同埋我同佢傾緊有間喺黃大仙
靜靜初步都話ok
問埋小豆

好似好貴。。。小妹無業

我搵梗係成本低啦
你想靜靜第一次約你就高成本咩
你真係嚇親人

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

P牌
等我入去研究下先

我一直都好後悔
可能因為我令佢等左我一年?
之後再傾返既時候發現原來大家都係一直諗住對方
只係佢之後就冇勇氣去同我一齊
可能因為佢覺得唔敢面對我?
我都唔知道
我一直都好後悔係咪應該等到佢夠勇敢可以講話想我做佢女朋友
佢成日都話我知佢好中意我而我都知
只係佢成日覺得自己比唔到好既野我
我身邊啲朋友成日都話我同佢只係差一步
但就係個步令我同佢冇一齊到
(主要係今日開學我想睇下佢有冇點變 然後發現左佢望住我 搞到我好想再搵返佢
覺得自己好蠢
其他男仔點對我好都唔覺得點
但同佢對望一下已經令我又心動返
唉都唔知自己講緊咩

我慶幸自己良心還在

小妹食老麥已經rich...

YOU JUMP
I JUMP!

Yes yes yes

雖然我咁講 但我都覺得自己好冇用
睇住前線班手足不停俾人拉
自己塞機場見到啲防暴已經淆曬底想走
真係覺得自己好撚廢 好對唔住班前線...
其實如果遊行係有用 二百萬個次已經得左
真係好怕今次會輸
依家需要嘅係更加多前線
無奈我冇咁既勇氣...

咁如果佢唔介意我哋改喺老M見面都得
雞煲變脆辣雞咋嘛

有個觀塘嘅跑酷都幾好睇
不過幾年前睇過唔記得條link

叫佢叫埋手ching la, btw eat mud sin - -。地點唔好呢度講

前乜線- -有排玩

點樣挽 攞前線手足前途挽？

唔好咁傷心嘅亦都唔好咁後悔
首先你要諗下你自己憑乜嘢可以令到對方等自己一年，如果真係有嘅話你都應該開心自己會有一技之長或者有啲特點係其他人會想識/賞析你嘅，向好嗰方面諗增加返你啲自信，你竟然可以令到一個人等你咁耐喎唔係好好咩？想想舉一個例子好似我哋呢啲咁都未必可以要一個人等我哋一個禮拜啦
其實，我又唔覺得你請嘅因為始終每一個男人都唔同總有一啲特質係其他男仔無論點樣做都取代唔到，就算其他男仔百分百跟足你最鍾意嗰個做曬所有嘢同哄你開心都好都總係有啲嘢係取代唔到嘅，所以為了一朵花放棄整個森林呢個故事喺現實之中都經常發生
遇過很多很多戀人一朵花跟森林，你未決定哪邊合襯

佢冇勇氣同你出嚟一齊，咁你要應該問佢究竟仲爭啲乜嘢心理關口，既然大家都諗住對方都應該好夾嘅，唔好錯過呢次機會

你估一日就成功挽llm。前線，前線，前線依家要reset一次差唔多。對家玩information-flooding

我想問你點樣挽就真
係咪挽住佢隻手定係幫佢挽手袋
P牌做到你咁我真係冇辦法傾落去

一個林鄭開成4,5個post- -

如果你真係好怕今次會輸嘅話麻煩你用一用你個智力
係需要更多嘅前線但係係需要更多嘅前線但係你而家係講緊需要更多前線呢一刻出嚟送死
811之後就係831警方突然武力升級
大家都措手不及大家未知點應對太子站封咗三個鐘唔知入面有冇死人，你同我講而家仲要盲衝？

冷靜啲- -

冷靜啲

係咪應該搵返佢
同佢之間都拖左成兩年
我的確係因為佢有自信左
但同時間應該話我唔知點比啲信心佢

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

咁林鄭真係喺地位嚟講講嘅說話舉足輕重嘅
但係如果有人有心攞嚟歌頌林鄭咁就

和理非ar ching, 和平理性啲傾ok?

死人咁大件事fact check咗先啦
不過又咁講我喺facebook見到兩個中文全名都出埋嚟
只好FF係未FC嘅假消息

集中咪得行動post,戰術討論post同6月頭比完全0- -

話我知係假既好唔好
但真係好難相信封左咁耐係冇野

喺我嘅立場嚟講我係覺得封咗咁耐連記者之後都入唔到去救援人員都冇得入去入面梗係發生咗啲嘢嘅
但係係咪直接嚴重到警察打死人呢咁就真係要理性啲諗下先
始終未過24小時都唔可以去公殮

我想問罷課目的係乜- -

你做咩事
我從來冇講過要盲衝 亦都冇諗住送頭
呢一刻需要前線係事實 前線不等於盲衝
最基本都和理非升級
麻煩你都用下智力理解我講咩

你去問佢哋
話說六月有幾個集中現場post好有條理但係好似畀連仔delete咗
咁都啱嘅入面有咁多現場部署

我今日個class一大堆支那鬼點boycott- -

痴線杯葛佢哋唔一定係要言語辱罵或者打佢哋
你無視佢哋要求已經好

我係話點罷課- -嗰堂唔會無曬人上，因為一堆支那人

咁所以基本上冇用囉
罷工罷課個個都錫身點會同你玩
不合作運動又同一日
又會畀人哋話不合作運動強迫人哋同你罷課

唔好起鋼la ching- - 再互片不如大家早啲瞓

支那人撚會罷課

我原意只係想擺一擺低自己心事...

？

55.....

所以我唔同佢片

佢同窮J推1001畀我

塗污國旗 print 口號落紙
激將法

佢嘅心事就係而家前線好需要人
兩個字廢話

其實我都唔知點好😅唔覺無曬方向咩？

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

我知呀迷失咗方向
根本同六月嗰陣唔同曬

反而我對於你哋嘅「集體舉不同國家國旗」健力士活動有啲好奇
我想問你哋目的係咩？

我地都冇搞過

我覺得直接叫佢地升級旅遊警示同撤僑仲好，始終係佢地國民- -

去領事館作用就係咁

你有冇睇過個post下面留言？

又唔係我留

Share之前睇下留言先

關咩係人地去我個post留我又冇得del

你誤會了解下人哋喺你個post講咗啲咩咩？

*你唔會

因為太子單野訓唔著
啲人又傳係咪死咗人
我真係好怕好怕
晚晚發惡夢
前排又俾人屌唔去買豬嘴上前線
利申，怕死和理非，好多野自己夠膽既已經做咗
好撚灰

早

點解依家我地咩都做唔到 好想死
香港人依家個個都潛哂水咁
本身已經負 呢個星期每次活動都出去無番過屋企
究竟點樣我地既訴求先有人聽
好撚想死呀

你知唔知點解佢哋潛曬水呀？
因為有啲活動唔係要周圍同人講㗎

咁其他人點知呀 每次都愈黎愈少人去

我已經覺得好攰 你地努力

喂呀你要繼續keep住
但係為咗令到下一次都keep住咁多人
大家最好識得water咁樣走

其實我係絲，自己好細粒反應好遲鈍，之前都有嗰種衝勁，後來見人屌女義士點點點就怕死了，本身自己好怕俾人鬧，好在意人地講既每一句，我都係食屎啦

我冇資格指指點點，但每個人有自己既決定， 唔適合唔勉強唔後悔就好了

原來加藤屋長沙灣同西九龍中心都有分店咁都ok
柒咗

應該執咗幾間譚仔換加藤屋

嘩
咁耐以嚟第一次見你講咁淺白又認同嘅字句
我都冇資格指指點點㗎不過我覺得唔啱嘅嘢我咪講出嚟將觀點分享下囉

嚇死me 立場頭先開live，以為香城online有緊急任務

日日都有㗎啦第一日知？
銅鑼灣鐵無啦啦都有幾個入去啦

sor囉

我sor先啱

禮拜一至五真係少留意

禮拜六又揎春袋

對比春袋,我比較期待係美領館前面放TG

你同女神去揸囉

😒

我而家供$2500 大概13年之後就做到自給自足...
痴線！會唔會太耐

人大左，就算係好朋友的，都會有疏離的一日，各有各忙

所以每次同好朋友見面，我都好珍惜

我第一次就咁俾咁你

Wa
大家幾時跟窮J學咗溝女

咗

射親美國領事陣間畀人話外國勢力

全世界得一個女神咩

講到而家無俾人話外國勢力咁

巴打跑步有乜心得可以分享

我跑步時，好多的思緒都可以放下

咁你有咩心得分享下我冇乜

我平時跑都係用中等速度，不溫不火，跑到一段時間就會好想好想跑到跑唔郁

點先可以放低一個人 佢已經拒絕左我2年 依家直程去左台灣讀書唔係香港

我平時跑都係用中等速度，不溫不火，跑到一段時間就會好想好想跑到跑唔郁
當近排好多負能量時，跑步都係令自己減壓

鍾意嗰個男仔比狗拉咗

足夠保釋金嗎？

點解日日喺屋企都比人鬧？琴日媽媽今日爸爸
我都係開學想多啲留喺屋企
一留喺屋企就比人鬧
平常暑假成日唔洗對住佢地
就冇乜鬧交

呢一排啲父母先係最想自己仔女留喺屋企唔好周圍去
佢竟然叫你出去

夠啊 啱啱保咗佢出嚟

我同屋企人一講多一兩句就有火花

成日一到夜晚就亂諗野

好唔開心 岩岩分手 某程度上係因為呢場社運

畀你講講下都想落去跑步㖭

咁就點都要瞓覺唔好畀自己思緒寧靜嗰陣亂諗嘢

你又唔瞓

bot唔使瞓

呢個真

你上次星期日冇跑咩

咁跑步唔係一日嘅事嚟㗎嘛

仲未訓

冇諗過瞓 醒咗

巴打你敢愛敢恨

都要人哋敢愛敢恨先得㗎

我好享受做個單身
好享受獨處的時間

心之科學mode

做單身自由度大好多好多

可能大家都享受唔畀人管束嘅感
廢費事要咁麻煩照顧埋另一個人嘅情緒

有個女朋友時
感覺受約束咁
做乜都受限制

休息完，有團火，凖備跑

冇錯呀所以如果你可以自己一個就爭取多啲時間
當然兩個人有佢嘅甜蜜同好處

你跑嗰陣話我知

成日問我點解唔去識女仔
但我覺得感情唔係單方面
識冇耐就催婚就真係咪搞

單身幾好呀，做乜都自由

屋企啲老人家成日都係咁㗎問你幾時識返另一半幾時結婚
尤其係當佢哋想飲新抱茶同抱孫嗰陣你就更加大壓力
有時唔係自己唔想係成個環境都太大壓力所以會令到自己卻步

D老野係咁 好多都厚多士
好彩冇人催
單身多快樂

情人節自己一個去排麥記
見到啲情侶食啲平時可能百零蚊但係一到情人節就五百蚊又唔飽嘅餐廳就笑死

撳住你喺地下砌呀

拍拖好現實，乜野都講錢
如果未認定就唔好為拍而拍

好彩仲有啲理性嘅情侶知道拍拖樣樣都講錢所以情人節唔使一定要食到咁貴
不過講到兩個人拍拖就梗係要照顧埋另一半嘅事，如果你自己handle唔到都係keep返自己一個先

同音樂做朋友
我係聽歌L

睇我個名都知我都聽開歌喇

我聽JPOP多
最愛倉木麻衣
柯南姐姐

廣東歌聽AGA同Sukie S多
泳兒舊歌都會

tonight tonight 這一晚活得短而無限暖
泳兒好似有重新感應演唱會

見到倉木麻衣會麻木

其實我唔鍾意睇香港演唱會
最唔like香港人9叫同亂打拍子

Sukie S的歌超好聽

買碟支持已足夠

開始跑 開始跑

我第一個反應係原來佢有出歌
我第二個反應係佢係鄧健泓老婆

唔好意思我慣咗成日搞爛gag
不過喺同人傾緊有心事同埋沉重壓力嗰陣我突然間殺一句爛gag佢哋會笑咁就已經足夠了

咁我都換衫先
要開始學下跑得快啲同埋均速

有冇聽過Sukie S的歌

我頭先search返，我有撳過入去聽過一首動態回顧，但係已經唔記得了

已跑1k

七碎你都攪

都話打錯囉

3k後繼續

5k已完，好舒服

我爸巴打完我屎弗，之後又話打錯

以前、芭比說、感激遇到你 Sukie S超好聽的歌

動態回顧 前奏好好聽

我估你同寂寞巴打都係90後半

係呀要打嗰啲錯嗰啲吖嘛

屌 我落雨褪遲到而家先開始

我冇你咁勁有你一半都已經好好

跑完爭少少1K

你跑左接近1k

笑我吧

佢個樣就係好細個但係年紀就比較大個
我個樣就唔好提啦

其實5k唔難跑

我知呀但係今日狀態麻麻地囉可能
下晝補返

一星期, 有六日跑5k已足夠

慢慢嚟啦我一開頭跑2k先
我以前都有每日2k

我都一個月前先撻返著跑步嗰團火
初初跑3k，後來加至現在的5k

我細細個，唔好話1k，0.5k都唔得

巴打平時飲食習慣如何

佢小食不滋味 要食多d

我少飲糖分高的飲品，可樂等有氣飲品係最憎，零食亦甚少食

出街食野都好挑剔，肥膩食物甚少食亦好憎食煙
食左肥膩食物之後幾日會再跑多D

被分手咗一個月
以為自己move on咗 但原來一切只係假象
當冇野做 個人停落黎嘅時候 心嗰種痛就出返哂黎

而家先講撤回，唔收貨呀

多謝
三年啦 終於一齊左

有乜嘢飲食習慣
唔通要每日食白烚雞胸肉去皮同蛋白先得咩

係咪太過健康???

奶茶好多糖

又唔係去到咁
但垃圾食物可免則免

咁你都可以唔落糖嘅

你地係咪有用TG

呢度好多人都應該係習慣垃圾食物戒唔到
除非你話食mccafe沙律

Mccafe = 麥當勞
中資餐廳，不了

第個flirt佢無拒絕應該點算

哈囉

加油呀柴柴

做緊咩

IES

5000字嗰啲？

係吖我仲要鳩鳩地做條好難嘅題目

頭先有冇再跑

食完飯先跑會好啲當然要隔半個鐘
未食嘢就跑血糖太低暈咗都唔知咩事

我哋呢度大部分交換咗ig
如果冇嘅應該都有tg

IG我冇用
IG都係FB旗下
唔放心用

咁又係嘅多數講無謂嘢先用
總之點都唔用wechat同埋李佳芯付款

有冇人發覺通常話自己真毒嗰啲係最唔毒
因為真嗰啲連講都唔夠膽講

push

你個名好日本feel

李佳芯付款

唔想直接講個名

咁我唔講了

點解唔推自己post？

都得

睇少D TVB
對自己都好

諗緊而家辭工就11月走
定係10月辭工12月攞埋雙糧先走

雖然垃圾公司請唔到人，我單拖遞信搞9唔到經理，成班人遞可能搞到少少

10

但係捱多兩個月有雙糧喎點都捱埋佢跟住去個旅行

咪啱囉

cda?

出面唔係好静咩，難揾工

今年搵工好難
準備失業了

仲係掛住佢 應不應該搵返她?
朋友話 嗰時我收到佢嘅missed call 應該點都同佢講一兩句野 唔應該完全無視
迷茫

55

如果真係隔咁耐都仲掛住人就搵番人啦跟住人哋個反應可以令到你「不到黃河心不死」

今日玩野計自己bmi、body fat%
bmi 24.2, body fat 18.8%

香港計bmi就肥，外國計bmi就average

所以計埋Body fat，body fat 就18.82%
Body fat都average

巴打建議我繼續去減定
好似而家咁一星期最少5日運動同健康飲食

其他地方就唔會? 唔知，感覺你嗰行有事起上黎，前線好大風險

今日風向:鼓吹手足自殺 犧牲好有用 當死者係文宣彈藥

隔離post見到大王

大王

你哋條命缺一不可

真

林鄭又講廢話啦

睇咗咁多藍絲留言咁耐我真係想問一句
「仆街」呢個字係咪真係咁難寫
唔係撲街亦都唔係扑街呀

巴打，今日玩野計自己bmi、body fat%
bmi 24.2, body fat 18.8%

香港計bmi就肥，外國計bmi就average

所以計埋Body fat，body fat 就18.82%
Body fat都average

巴打會建議我繼續去減定
好似而家咁一星期最少5日運動同健康飲食

咁正常嚟講就算唔係減肥都要健康飲食㗎喇冇乜衝突

老母話唔認我呢個女

有啲嘢拗落去冇意思，針鋒相對，大家互相插插會好痛，若果想了解佢，首先要接近佢， 摸摸佢感受吓點解佢會咁諗， 之後就睇下你， 摸唔摸到佢嗰個 點， 到水落石出既時候， 用你既單刀直入........

你好似有啲技巧咁喎

係d妹妹都成日話我有技巧有技術....鳩噏依方面

下 又係政見問題？

呢個我知

失唔失敗未去到最後都未g

早
Ready

洗完碗 ready

就完5k

今日有唔開心的事
但跑完就一掃而空

基本上日日都有

一起跑的時候 會諗下次點做好件事
將負能量掃開 自己先可變無敵之心

5k已完

最後你跑左幾多

係吖

今日未跑陣間先

太多陌生人不了

real.

最近愈黎愈驚男仔⋯
以前識左個男朋友，但性格超王子病+精蟲上腦+情緒不穩，佢有個男仔朋友性格超級八婆，鐘意無風起浪。
後來又同個男網友斷左關係，對方絕交前仲要亂咁噴人，就突然開始覺得唔想再接觸男仔，對佢地好失望，同時自己都好唔開心。

你果然仲未瞓

只係剛好遇人不淑。

我啱啱先執完房

奀仔早

提醒你

肥仔早

我要瞓了 各位早晨&早抖

我就知你會而家瞓早唞喇下晝見

你太瘦喇食多啲

曖昧咗兩個月嘅女仔最近對我變淡咗了
我真係放唔低佢 但點解佢可以完完全全當我係陌生人咁

減肥中

下

我要洗埋衫先
但係我應承你今日點都會

尋日走數
我而家Ready

醒了 不過未瞓夠 繼續早抖

食未？

未

有人問我日日跑唔攰咩
但我話跑步團火未熄滅，好想好想跑

男朋友一嬲我就想跪低求佢原諒我
討好型人格點救

我知縱壞佢唔好但唔知點樣去展開真誠對話

佢要嬲咪由佢嬲 點解要跪

想啫
行為上係順從同討好

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

大家好

HI~

其實我做乜要咁記住佢講錯嘅嘢 然而佢自己都唔知自己衰乜 錯過咗開佢拖嘅機會 我仲咁記住就係我問題 不過我忘記唔到
屌你好期待同你前女神+明戀對象Re u 啊 你e 家同緊我拍拖啊 你仲成日提 『終於同到阿xxx re u 啦』咁
屌點解我上次唔開佢拖

何以這土地淚再流？
何以令眾人亦憤恨？
昂首拒默沉，吶喊聲響透，
盼自由歸於這裏！
何以這恐懼抹不走？
何以為信念從沒退後？
何解血在流，但邁進聲響透？
建自由光輝香港！
在晚星墜落徬徨午夜，
迷霧裏最遠處吹來號角聲，
捍自由，來齊集這裏，來全力抗對，
勇氣、智慧，也永不滅。
黎明來到，要光復這香港，
同行兒女，為正義時代革命。
祈求民主與自由萬世都不朽，
我願榮光歸香港！

其實大男人既男仔係點？唔會遷就女仔？

要女仔聽哂自己話，遷就可能會間中一兩次啩？

聽日美領館見

如果同前度分手後, 佢同咗第2個男仔一齊
佢冇BLOCK我WHATSAPP
但似乎係MUTE咗我
因為我講乜佢都好似冇睇 冇藍TICK 但照樣在線上
應該睇緊其他人講野 就係冇睇我

你地覺得點解靜係MUTE唔BLOCK咗我
橫掂佢都唔會覆

好奇你仲會同佢講咩

講好多想復合既對話

會講返比佢知當時點解咁諗點解咁做, 想個結解返開

會問返佢點解我挽回個陣好似完全冇心動

真係話分就分

留名
忽然之間好失落

其實已讀不回已經係一個回覆... 過左去唔好深究了，放低執著啦佢只係想睇下你仲會同佢講d咩 但唔會再回你架啦Ching

我覺得同男朋友好唔夾 但我好鐘意佢
拍拖一年多 但佢覺得同其他女仔單獨係屋企無問題
因為大家講個信字 但正常女仔點會唔擔心
成日為咗咁會嘈
佢成日同女仔會有好多身體接觸
其實係我太多心 定係任何人都會呷醋

為何無論去到哪裏 他也掛在你嘴 能否搞清楚這個眼前人是我

你成日講邊個點邊個點 我真係想講 關我撚事咩 我唔想知啊屌你 我寧願你唔好比我知
知得越少越開心

團孓唔好唔開心啦我哋永遠支持你

你都好好文采喎

早
一陣我又

小心心早

奀皮仔早

大肚波早

好後悔係大板，無食多餐和牛放題

點解佢仲會想知我想同佢講啲咩?

人既好奇心姐....

但佢應該MUTE左我?
因為如果唔MUTE, 佢NOTIFICATION咪成日彈我出黎好煩冇咩可能唔睇

係因為你當刻鍾意佢，所以畀愛情沖昏咗頭腦，先會選擇暫時退讓一步忍住佢
你點解咁記住佢講錯嘅嘢呢主要有兩個原因

第一，個咪就係愛囉，點解你會對一個人嘅動作同語言都咁上心就係因為你愛佢呀嘛， 如果你唔鍾意佢咁佢都唔係你邊個使乜理佢講啲乜嘢啫who fucking care

第二，就係因為有啲嘢未釋懷，個錯誤未解決，例如個誤會未釋除或者對方未係確定到真係自己錯，即係佢死都唔肯認，咁嗰陣時候你梗係會記住佢講過嘅嘢，個目的就係要等成件事可以解決，咁所以你自然會好記住佢講錯同做錯啲咩，唔記住佢又點樣喺事後向佢追究呢？

咁佢絕對係唔尊重你，同你拍緊拖但係好期待同另一位女性有親密嘅接觸或者期待同佢嘅某一個活動，就算係普通嘅異性朋友好期待嗰啲活動都唔好明目張膽咁樣喺你面前講出嚟，因為呢一種係缺乏最基本嘅尊重，就算真係佢可能舉例一次都未去過長洲，而個活動係佢第一次入去然後佢好期待而當中亦都有女神，咁一般人避免引起不必要嘅誤會都好少可會鋪天蓋地咁樣講出嚟又或者喺女朋友面前講，唔驚鬧交咩，佢講得出口，即係其實佢個心同腦袋入面本身都缺乏咗對你嘅尊重同埋意識，最重要係就算佢點樣解釋都好，佢一定都有一定程度對女神嘅愛慕啦同埋係期待嘅，就算佢點解釋都識除唔到大家嘅疑慮，點解釋都冇用啦

其實你冷靜d諗 佢睇到同睇唔到又點？佢都係唔會覆既，你咁糾結為咩呢？

想佢CARE我
FF

我可以點聽日就re u 啦
唉 佢敢再講我即場開佢拖
真係好攰

不過都難 佢前女神係我地共同fd

但事實擺係眼前 she doesn’t fking care....

我而家落緊去跑
終於冇走數

呢個咩心事
手信呢

咁而家仲係咪咁friend？你會唔會害怕破壞咗你哋三個嘅關係而選擇暫時收聲先？

lee 個係我心事。。困擾左我一排
重有手信，你係唔係真係要先？

要同佢講你個名別上身就得
但係換咗係你或我 都一樣會上心 改唔到㗎

隨口問下竟然真係有
咁你下次記得食返多啲和牛囉
唔好似掛住玩玩到最後唔記得咗啲時間結果冇食plan好咗要食嘅嘢
次次都send咗好多但係最後都後悔會玩唔曬
係咪迫自己下次再嚟過

掛住人咪同人講囉佢都係大你幾年㗎嘛

我明呀 一個星期前我都仲好似佢咁糾結 但冷靜落黎就發現 我地控制唔到人地點做 人地都唔要應 自己又何必呢
既然我感動不了你我就放過我自己

冇錯呀你控制唔到人哋點諗
放過人哋都係放過自己
除咗Carrie呢啲點都唔可以放過之外

時事台近排亂到癲，fake new橫行，啲有用po完全推唔到上熱門

跑完

苦榮絲

本身都唔太fd 學校hi bye groupmate 咁
E 家久久不能釋懷係我 仲繼續做忍果個我遲早痴線

由始至終大家都好咗藍色嘅衰嘢有冇fact check 過先至post出嚟呀？

語言偽術姐
唔通話 係呀 我條女真係好正咁？

笑死
「我條女真係好正呀你有冇呀」典型曬命舊登會員tone

走lu

Be water小心

返到屋企

Good news

中環又打陣地戰🤦

唔係話今日目的係請願？點解又打陣地戰？

走數
最後你跑左幾多

會雨過天晴的 希望有

發生咩事？

各方面卡關階段 有冇勇氣販賣機

好可惜...無
啲嘢會自然解決㗎，唔好俾太多壓力自己

一定有

我賣啲先
你勇敢 拖緊我麼 週遭的冷酷 當作祝賀

收到了 獲得正能量10點

做咩搵加藤屋既？

未想訓 要訓好快訓到

陣間我又去跑
好想好想去跑

你跑開幾多k？
我準備報第二次半馬 希望進步到 未練

平時跑開5k
唔會報名參賽，要比錢人地賺

自己電話計時仲好

dllm can't weak

No dog can catch me
Tried on Friday night and Sunday night

你跑幾多

想知+1

150m

返學都唔止啦
Btw u go to school by what 7 now?

me do kong pig

幾多係指時間定距離？

體能差，跑唔到

我可以30分鐘內跑5k
你呢？可以跑幾長

我差唔多
但係我跑開10k
所以不嬲頭5唔會去盡

如果練多d段速
肯定快到

Go to school by mtr??

屈

Btw feel到好似無follow up對準政權進行勇武行為

對9其實作用有限

勁

因為我跑得密，所以5k已夠

你勁過塵埃巴打

佢weak底
我叫過佢食多d

我仲weak.....

以前係150m都已經好辛苦
以前肥巴打黎

我準備同fd學泰拳

你係邊頭跑開？

me 160cm 80kg

秦拳

cda見到你就想做大灰狼了

tvb

Lm

海濱長廊、緩步徑、公園

No tvb, please

想食AC3了

who?

佢挽淫o

You said eat 加藤屋ah dllm
Give a date la

No time no eat

Mola mola

me not jar fit 人

Morning

又唔係我決定time

你ask ask her lor

is am was were arebtw xxxbf enter ha rn

✔✔me

+1

FCed one hand

Grad左會屈機 雖然一開頭辛苦

Ask her give a time
✔✔

First ar
另一隻俾9斬左？

星期三去party room

巴打你幾大? 你邊頭跑?

加分叔叔英文學會

yes!30k!

要多過噚日

erotic game

Eat girl fced

27俾百佳姐姐夠稱買酒未
Wtf

城門河

我先17 hahhahahaha

有錢通常照賺
都冇問過我

你食多d先

Hahaha
處 Fced

Yeah won’t bad 11

yes! me A0

可以叫你做叔叔

Yes you are

靜ching sin is

Yes me weak
落街買尿片都要揸林寶

借黎揸呀
行動處處長

You揸飛機always

當面先講 笑死我d fd

巧

又屈

She said

佢挽淫o - -

Let’s control your plane

放心
冇咁易俾人食

eated Fced one hand

屌 正想po

嗰啲叫be water lor ho mo - -

隻手

你跑左幾多

射water
勁過水炮車

be humble ok?

1K

Stay horny

eat美心

同你一樣係90後

Sure and always

you 99 me 00

1k

有黃符唔驚

Ok 威

You 扮

飲starfuck爽！@jher

me china 01

HK01啲fd

痴漢
就嚟超越你
唯一唔同係佢有目標你冇

就嚟超越你

我末起過人底wor

要睇咩味 not everything

中環站已經重開 並加緊維修
再一次證明太子一定有嚴重嘅事發生先會封成日
代我開po得唔得

你幾時開始對跑步咁上心?

特別報導：他終於做到了！譚詠麟佔據各大facebook廣告

佢不嬲有玩開半馬

我寧願你快啲出pool

5年前
3年前第一次玩10k比賽

Jm9

我對乜都無興趣

今年先第一次半馬

頭先見到個fb post笑咗
有人想玩鳩佢開咗二十幾個新page落佢廣告

係囉 一大有幾難出喎 唔信

馬拉松要比錢參加不了

原來

自己去維園跑
電車2蚊

之前幾次都係10k

早晨

Mtr $0

唔好爆我係ust ok?

但take risk 俾9咬

我淨係練跑步未練誇欄

下 ust其實都多女

以為仲有人信你係太空人咩

仲有畀人拍片

日日5k頹嗎

幫你出聲嗰啲

咁早嘅你

已經成為失蹤人口

又唔見彭于晏跑步嗰度好頹

未瞓。。。瞓唔到

唔使上堂？

噚日瞓咗好多
依家醒晒

我都係今日IES Deadline仲未做完請假算

可能三罷

我個fd個fd話同太子吐血男仔同倉 應該無死到

5千字都

9月底deadline?

Err
平時最多一日可能兩宗自殺個案但係而家一日可以有七八個你
自己諗啦

用＄解決

咁又未必

But FC is also important

係咪有3個傷者失蹤
定全部都送院？

FC玩爛咗

總數10個？

Diu樓下幾間中學好似有搞拖手 想8卦但想訓
其實罷課都可以便服
扮下中學生識下人都好喎

左膠

返工la dllm

Yes
7仔店員FC咗你 未夠秤

我做嘢慢

出細貨

關左膠乜事對家狂放流料就得

我地學校今日0755

想john舊校識下學妹

而家仲爭幾多？

不了 淨最尾一part

Pk shop ar not 7仔

咁快啲用一個鐘搞掂佢

Sor

唔想理了，do kong pig!

希望係

Eat kong girl!

社會大學

不了，食有passport可以移民

應該趕唔切吖我做嘢慢
去睇醫生攞假紙算

佢覺得你似細個

記錯你係嗰位city ching，因為有藍字p

你幾大?

即係用＄解決

暫時我5k已夠，玩熟再跑長d

我都想好似柯南咁
食藥變細個
但而家D細路好臭串

認同

新屋嶺發生咩事無人知

邊有人入到去

希望學校唔扣分

打到骨折

個女仔唔係好應機,仲應唔應該揾佢?

做咩

驚咗

咁樣請咗日假覺得自己好仆街

驚咩

可以做完同做好IES
再食個靚早餐
Good la

瞓陣先起身做
你咁早嘅你

冇
噚日瞓多咗

我可以日日瞓10個鐘

早
而家去

仆街早

午安

做曬未

Start

啱啱醒

返緊工 好悶 有冇人係度

Good

hello 俊明

Hello Kit

我日日返工對住個excel

IT9？

我明明見學徒 但而家變左it9

咁咪仲好有冷氣

yes but so boring

求其啦又冷氣好過係出面而家咁熱

家中作業定係同款Keyboard？

幾多號呀唔好已讀

幾時已讀

下星

自購

你已讀咗我同窮J
咁好我下個禮拜一再confirm
終於縮窄範圍

因為開心
我買埋rgb mousepad

你開心就好

有冇興趣約

幾號

cda🤤

急！發夢人士要睇！義診情緒支援！

唉我諗我失戀失到癡左線 琴晚喊完 今朝再喊
去左睇肥媽首歌先笑左下
有咩方法可以放低一個人

時間

其實都用左大半年

我之前都用左大半年

我唔想放低，又怕比唔到將來佢，好迷茫

睇多幾次肥媽

點解要咁快放得一個人？你係咪已經可以終止愛佢？喊多啲即係代表你仲著緊佢，如果你考慮再重新愛嘅話就要改過下先，冇得彎轉嘅話就搵個新嘅寄託算啦

小火龍唔使括住未進化喎
係人都知噴火龍先係終極大佬

咁你為咗佢好應該分手喎
你係愛佢都係想佢得到最好嘢啫，你覺得你自己真係未滿足到佢或畀到最好嘅嘢佢咁你都叫做有自知之明，當然愛係可以令你盡量彌補自己嘅不足去配合佢嘅需要，但係如果你覺得好幸苦嘅話可能分手對雙方都係一個好方法，夾硬咁攰一齊都冇用，戀愛係兩個人開心

CLS
你以為你自己6號呀？

勁

勁乜春 而家成日都罵交

鬧交先好呀
唔通不理不睬同埋冷戰咩

你知唔知，鬧交即係代表對方仲著緊大家，你好鬧佢即係仲想為佢好，仲想佢為咗你變得更好， 如果唔係投閑置散嘅狀態真係who fucking care等分手

okok

扮工中

你諗下你遲啲睇返就會好享受而家同佢鬧交嘅片段
如果鬧到一個點佢話「唔撚想同佢講嘢」
到時就真係冇得救喇

Push緊自己進步係辛苦，但真係諗到佢我先堅持得到唔放棄

又唔係要鬥快
自己盡力就得

fit過我

咁放低左未

已經有條新了

dllm

但日日諗住真係好辛苦
好難去隨便搵個人做寄託，都好難再去接受其他人

笑左，咁得閒改反做想進化

好想好想拍拖

cu engine ocamp lor

可以射女同學腳

中曬

揾sp麻醉

巨龍

屌佢老母，剛剛周末拉左近200人

cls

巴打有冇喜歡的香港歌手?

咁快拍拖，之後又矛盾一生
矛盾只因深愛著

巴打少運動?

咁都叫快

咁快拍拖，去到結婚就要諗
係咪認定對方

但係仲未有對象

拍拖前諗清楚
喺香港拍拖乜都會講錢
但有好多因素
而家女仔好現實
你唔會知佢下一步

火龍果、降兩度

同一個人

我喜歡 AGA、方皓玟、泳兒、Sukie S

梁漢文万刀甲齊歌但係唔太鍾意
eason呢啲大路嘢就唔講啦

仲有juno

冰冰的廢墟

其實仲有個冷門啲,叫符家浚

好冷門咩

個肥仔?

詩 我真係知錯啦
之前居然一直都唔了解唔明白點解要
做物資組 四圍走
我果時唔支持你 對唔住

我再睇返之前既對話 我地好快就交心呢樣唔洗質疑
由你一開始好易呷醋到放心曬
中間無錯 係好多嘈交 但我相信 兩日就會無事

今次已經 成十日啦 豬人 你抖夠 好返黎我身邊

係

Btw 想拍拖係正常
但喺而家的香港
真係諗清楚先做

仲有獨立音樂人 Serrini同 My Little Airport

即係佢叫你放低兒女私情呀

喺香港好現實
乜都講錢

鼓吹單身族

我只係叫佢諗清楚
當然可以話愛就愛

咁多一見鍾情呀就唔會咁多人失戀啦

結論拍拖就是煩

我想自尋煩惱

唔拍又結唔到婚，老了仲煩

你勁

假

使乜拍拖？搵范徐搞搞佢咪得囉

你同大王都係我尊敬同學習嘅對象

我有咩好學 好耐冇見佢

佢要開學好忙㗎

後生真好

Real
一拍拖，要照顧埋第二個

真 我老了

但係個人成熟有分析能力

咁都搵到位吹奏

睇標題都知玩分化
再post block咗你

想食沙嗲牛麵 個麵底要煮得好

啲牛肉要買得靚

依個唔係間間茶記都做到

真 有啲食落好似用膠做咁

自己煮就可以去街市同超市慢慢揀靚牛肉

生雞肉通心粉都唔係間間美心做到

就係想嘆 懶得煮

抵制美心

咁一兩次失手就定人生死，唔公平

但係po食咗可能會食物中毒
到時餅蛇要搵黑醫謢救

Eason係之最
一般既有軒仔 以前既古巨基同側田 Supper moment 農夫
其實廣東歌我始終以聽歌行先 所以可以話無定
AGA 麥浚龍都唔錯

D餐？

乜j.xxx ching飲starfuck

又binc

早
好想好想

抵制垃圾食物

俾啲煩人長篇大論分化

啱
渣哥魚蛋仲好

香港人鍾意香口食物 只愛吃肥膩垃圾食物

屋企煮最健康

係，低欲望社會，減少無謂消費

鍾意的野唔係唔可以買，只係買之前要去諗清楚

多出外做運動都對自己好

我會將自己鍾意買嘅嘢影相然後走人

但係我今日有嘢做唔得閒跑步

可以健步走

大媽競步

點解呀

有嘢做
不過可睇睇下晝得唔得

拍咗都唔一定結到婚

一拍拖 各方面都好易失衡咁

至少做到第一步

表示覺得自己唔會再拍到拖

仲掛住他？
記得你之前有講過

好似蘇玉華、潘燦良咁?

係啊 不過係時候放底了
有冇佢都係覺得自己唔會再有機會拍拖

樣唔差應該好易有男生追至係

暫時享受單身生活
單身無問題
之後可再重新出發

好少後生仔知依d妹妹

潘生近年先多人留意

有得就有失， 淨係著眼失去既，又唔講會得到d乜

無已讀

搵d絲陪我阿老細

做野衝到好攰始終想有人扶持

手絲

JY

唔好坐咁多，血氣行得唔好

尤其是個腦生響pat pat到，長其責住唔好㗎

冇呀而家想有絲都好難
我想約全部畀窮J嚇走咗

有;一手;已證實

啱

放夠fake news未？
5毛？
分化撚？
blocked
請善用不推文

Fact Checked
想多啲絲平衡都冇

正解

佢唔認

不認不認還需認

講太多陌生人個個邊個黎懶得搵句野

講明我出到黎會靜音 如果你地唔講野就大家dead架啦

手ching話你出嚟打邊爐可以唔使加湯喎。。。

其實撳一撳個句嘢隔離打直嗰條灰色線就會見到
窮J講

下 有咩問題？

冷處理ok?

Ok

佢太多嘢講

👌🏻

如果真係太多嘢講我到時會叫佢靜靜好冇

跳咗畀人放上網仲推jm9過一排咪唔記得

我會用我個嘴塞住佢

我直接用條腸

你係今朝嗰個露j呀叔？

你就阿叔

我淨係會望住你笑

is.

Cls

🤤🤤🤤🤤

咁我乜都見唔到算啦
反正我到時眼中只有小豆

Sor lor

Waaaaa

好難過, 事與願違
無力感

咁你最後有冇跑

為什麼對我說謊 為什麼掩飾真相
你怎忍心看我 哭得那麼狼狽
狠心把愛 都粉碎

知男而上

賢

上你

我係咪識你？

可能 唔通你就係.....

小康？

唔係 我係小男

好等我諗下先

係2個月前，因為一次鬧交，我好衝動咁講咗分手，她應承咗...之後我每日都好後悔 試過補救但唔成功
今日開學，第一次見返佢，佢好似乜事都冇咁...我地都冇乜交流，feel到佢仲有少少抗拒我
我知佢嬲我咁容易就講岀口，同埋之前一路嘈交積落咗好多唔開心...所以我呢2個月都反省咗好多，最近問咗佢朋友，佢話對我冇感覺，但我仲好鍾意佢，兩邊都冇第三者
嚟緊我每個星期有2堂同佢一齊上，我可以做啲咩？

唔好唔要我 我會乖

好似係你唔要我喎

氣都冇時間抖

咁靜嘅

你咁老

靜靜未到

有幾老

我以為你中三要做tsa

咪扮窮J講嘢

1000